bigbang十週年演唱會香港站優先訂購

Citi信用卡岩岩收到SMS

巴打會唔會去搶啊？

優先訂購難唔難搶？未買過

Lm

個日咁啱飛咗 有冇巴打可以幫買兩張

可唔可以搶兩張688 手續費可以傾傾

+10兩張688

我都想要兩張688
比多少少都可以

收2張 願意加任何手續費 988/688

2188 搶錢咩

大窮j唯有688

有卡但收唔到,幾時有得訂

我盡搶啦因為自已都想睇同埋我未試過優先訂購

通常要咩飛多

BIGBANG 香港演唱會 2017 售票消息!

優先購票1a): 12月19日10am起 (Citi Clear Card)
優先購票1b): 12月20日10am起 (其他認可Citibank信用卡)

演出日期: 2017年1月21日 - 22日 (共2場, 啟德郵輪碼頭)
門票價錢: HK$2188 / $1588 / $988 / $688

公開發售: 2016年12月21日10am起 購票通 Cityline

嗚啊 拜託你688 一張都好啊

一定係$688最多 因為唔係個個俾到2000幾去睇con
跪求巴打搶到688！

跪求兩張688 手續費可以再傾下 因為無信用卡
21 22都無問題
感激

跪求任何一張日子任何價錢 就夠

想搶飛有咩攻略🙏🏼

有無巴打有優先買飛幫手買兩張688

第一次買企位 易唔易買架

希望買到2張688

無citi卡表示輸左起跑線

留名
無信用卡
淨係想要一張688獨自去睇

準備買黎炒 688賣16888

想要巴打幫買？

雖然銀行優先訂票 但內部會Hold起好多俾員工/特選客戶（我諗呢個已經唔係秘密） 加上會有人用Bot 所以基本上都係好難買到架啦 只不過做為其它銀行用戶既我表示 博既機會都冇

等睇騙案又唔知呃幾多錢

完全入唔到

21號出擊

2188

屌cityline好撚廢

應該十點先開始？

狗衝1億張688

On9個系統滿人就唔比入，起碼都話人知排第幾啦

入唔到⋯⋯

屌又話十點 未夠十點已經比人入定頂死左個位

冇用架，入完信用卡彈出去再排過

入信用卡個位都無見過啊

入完confirm彈出去再排過灰啲囉

仲未入到

我有2張2188內部企位星期日多左 要嘅巴絲可以wtsapp我

ON9

63362511

有無咁撚多人有citi clear卡啊屌

入唔到呀屌

F5成十分鐘都係入唔到 把撚

咪係

好撚心啦，第一日優先已經算少人，咁都負荷唔到就摺啦citi

禁到手殘

禁左15分鐘都比同一版野我睇係咪玩我呀

屌你老母留名

除左城市電腦 其他網真係未試過買到

屌你 仲未入到

我想問個concert係咪不設劃位，先到先得架？
利申：買到兩張

我諗冇人有興趣答你問題

求放飛

同一個畫面半個鐘

今鋪真係禁爛個F5都唔得

個網好廢

我仲以為任買
09:58入去輸入信用卡，等十點即刻㩒
我㩒完仲可以繼續㩒喎

5171 2793

咁好0958就入到

禁撚到依家都係個個畫面 on撚柒尻

放左未 ？

屌我都係！！！

垃圾網

禁到好想掉爛部電腦佢

9點9禁到依家

禁撚到手殘個page仲係同一頁

唉

佢要2張買，有冇人同我夾一人一張

禁左半個鐘都入唔到

唔睇ekids?

我就係成功既例子 988x4get
大家繼續努力啦

連你都搞掂 我都重禁緊

禁到依家仲未得 就放棄

買到既可唔可以透露下點入

推

成粒鐘都係呢版

我都想買988四張 但完全入唔到

Me2

好想睇

搶到4張688

灰撚晒 重係個個畫面

有無人入到去既 幫手買多2張 2188

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

跪求收2張688 女朋友生日想比驚喜佢
Email:hellboyhin@gmail.com

點解收唔到OTP

又入到

要4張1580

手續費可傾

邊個要買？

688*2

我想要4張988

買到啦！！，大家唔好放棄！！

係咪瘋狂F5就會入到架喇？

我卡住左otp到呀屌

幫吓你先

唔該 2188 2張

幾多號？

靠你啦

星期六 21

21

求 688×2啊

我要2張688 女朋友生日 求幫

未夠鐘俾人踢咗出黎
Sorry

22號$2188 兩張
Telegram
@andy0920

求688 /988 x2

好啦thanks

retry左成個鐘好想放棄

淨要一張688係咪好難搵到人放

21 688冇哂

我有22號

22都係

痴撚線 垃圾

幫fd買2188點撚知比完錢return返cityline error
收錢sms就有 confirm email就冇
垃圾

入到但無用信卡😭

買到啦！！！！真係要瘋狂f5

2180 x 4 Standing

搞左成個鐘終於買到
祝大家都買到

放唔放兩張阿巴打

聽日仲有無機會買到

點解2188 s1 仲後過1588 988果d，係咪即仲難睇？

巴打買左企位冇得睇咩number？

我頭先自己買到988
之前都搵左代購
遲d可能會多4張 988
會係呢度放

988 x 4 成功

幫fd買988兩張
噤左成個鐘都唔得

同求

放兩張22號$2188

入到去賣晒 on撚9

放兩張1588， 有意留contact

求巴打幫手買 2張2188 / 1588 / 988 都得

想要兩張$688

呢到巴打

呢到 巴打

@andy0920
Telegram

$688 x 2

有無其他app ? 無telegram

係咪得我收唔到OTP

有興趣
求Telegram @kkkarl

收兩張688

同收988/688，

688 同 988 好似都無乜飛

賣既留line / wts / v7

1588 仲有, 有無巴打要?

點解b1同b2寫limited？

Keung032396@gmail.com

求兩張988/688
telegram：@san0914

佢話兩次都話我付款失敗，但銀行又SMS我話比左錢，想點
姐係我有冇買到

Line: helen_leung

我問左代購如果佢買到我再聯絡你
不過會貴原價少少 因為代購都收左我少少手續

有幾多張

a幾？

自己一個男人睇會否好毒

收左錢 應該就買到掛

我比哂錢 但收唔到email
想問下 知唔知幾時可以去拎飛

放4張1588
Telegram: langkawi20162223

2

求兩張$688,請巴打幫幫我

21號一張988
TG: ken017

求要岩

Email 左

SORRY, 有朋友要左

有無人有2188 a2 or a3?

有冇巴絲放688x2呢?

求988/688 X1

同求 要一張

屌 按兩張入到去又變一張

吊佢老味....嬲嬲地買左4張1588

放兩張22號 B6 $688

完全搵唔到人同我睇 個個厭貴

巴打點聯絡？

同問
有冇巴打解答

要
TG: shushu618

坐位呀....

覆左

要點聯絡
Telegram @kkkarl

放 21號 $1588 2張
Tg: helen_leung

S位後到咁都2188邊個買？

禁左成個鐘終於買到

坐位咁後 仲要前面全部企 點睇

放兩張988 1月22日 既 B2 zone 門票～
有意帶價pm

要一張無人放

求聯絡

毒撚無朋友要自己睇 好慘
周圍求人陪自己睇

Email:hellboyhin@gmail.com
女朋友生日 想俾驚喜

聽日都仲有

未收到 confirm email 但收左錢
即係點？

有1張1588多 我都無人同我睇呀 你地會唔會有性趣

放心我都係
好似未有咁快

please contact garrayin527@hotmail.com

Tg左你

岩岩手痕禁到21號 2張$988 B5 企位。
有冇巴絲有興趣

我買左幾張 但正係收到一張email

兩張a1

仲有冇
如有請聯絡judyyymak@gmail.com/
TG Judyyymak

有無巴打放 2188 x2 a2- a3 區？

P乜撚野

冇得睇number喎，買咗b3 section

想要就whatsapp 61871287

有

Telegram @kkkarl

有多2張 988 21號 B2區
有意telegrem : yu000012

放22號 b3 1588 2張
telegram：timdav

一開始買到兩張2188企
到而家都未收到email

手痕㩒多左
放2張 $1588 B3 連位
2張 $688 B6 連位

有意帶價pm
Telegram @somesaylove

好辛苦咁買到2張688 個網廢到 …

放 A2 2188 飛2張
Email sshbe20@gmail.com

Email
sshbe20@gmail.com

手痕㩒多左
放2張 1月21日 $1588 B3 連位
2張 1月21日 $688 B6 連位

有意帶價pm
Telegram @somesaylove

想問係到時排隊定本身張飛有no

有冇咁多手痕吖

有num

點解咁耐都未有email 岩岩去左通利碌卡話無購買紀錄囉

我頭兩轉買$1588 同 $988 有 queuing no, 要跟時間排隊入場
最後再買$688 就無 queuing no
有無巴打買左$688? 有無 queuing no?

1588啲飛多到

放21號 b3 企位 有意pm

炒就炒啦，手痕，係手痕咪原價放囉

同朋友一齊買，兩條友都買到所以買多咗
放22號3張688
telegram: goodday038

我淨係買688無排隊no

5888啦
一樣大把 買

有無人未收到email? 岩岩去通利話無紀錄

988 4張 21號
收合理手續費
Telegram: @Dicttt

Or Telegram:@ggooodboyy

我睇下收唔收到6/988

收到可以用近原價放1588

搵左你啦

無咁多手痕邊有人炒##fatc

要688 email：hellboyhin@gmail.com

Email左

Sorry 我係收😂😂

有無人話我知買左收唔到email點算

代購都買唔到 幫唔到大家

你買完果陣有無交易編號？

好似已經炒到+5～600

我都無email 但信用卡收左錢

fat fat

禁多左2張 988 B2區
小小手續費
Telegram:yu000012

我搵果個代購要到21號先知結果
諗緊好唔好再自己搵飛

基本價位啦 咁多手痕

##fatc

宜家基本上你有張卡就入到
咁都好炒?

有冇巴打可以 放兩張22號 688

兩張企位無人要？

手快快禁走左無睇

岩岩用卡去通利拎又話無購買紀錄

已send

求兩張988/688邊日都得

有冇人成功攞飛？

試左幾十次都收唔到SMS

有無得check有無扣到錢呀

跪求
tele：hehe1204

收到sms已扣錢

跪求兩張$688
Telegram:lam111

Pish

兩張21號1588 有意PM

代朋友放
星期六 a2*2 a4*4
星期日 a1*3
已攞飛 今日可交收

黃牛post,屌你老味

點聯絡你

黃牛就唔好入黎放飛啦

有四張21號688
求有無人同我換22號2張？

可唔可以賣兩張比我

Bigbangli22 telegram

求 3 張 22 號 688 tele: @lesijess

下年又BIGBANG又APINK

搵你唔到喔

22 A3 $2188 x 2
21 B6 $688 x 2 No.1028 1028

hkgescapehk@gmail.com

有 連位
21/01 2張688
22/01 2張1588
有意 email jhahaa13@gmail.com

我加你？ 點聯絡你

下 打去citibank問下啦

Telegram oliver

Check thanks

跪求688/988 2張 🤗🤗
53188158

無喔

我都係等左一個鐘先收到email

有無email bro? Contact u via email

Boylol001@yahoo.com.hk

我兩個鐘都收唔到 朋友即買即收到囉

Boylol11111@yahoo.com.hk 先岩

Done check , bigbanglihk1@hotmail.com

而家仲有1588單人

我都係即刻收到

求3張21 688 email jojowong1216@yahoo.com.hk

1588 兩張企位 b3
22/1 有意留名

Bigbanglihk1@hotmail.com

成班垃圾韓狗屌你地老母

先岩

？？？

邊個黎

屌 無email 但收左sms code 扣左數
但去到話 無購票記錄

+1

即係拎唔到飛？

頭先搶多左張688 再搶到多張就同FD睇688算

愈早買愈遲收到 我分左三次買

每張卡有冇話限買幾多張？

放2張 1月21日 $1588 B3 連位

有意帶價pm
Telegram @somesaylove

兩位巴打點算？我都係！！ cityline 電話無通過

收三張688 21號 email jojowong1216@yahoo.com.hk

6張

有無巴打放3張688比我，邊日都得
Boylol11111@yahoo.com.hk

我都係 入到三次 個三次都仲有a1-a4 但係變收唔到sms 即係買唔到

成班炒飛狗

想睇既就買唔到 唔睇既就買晒去炒

利申 無興趣

食埋個luch先諗

2張 1月21日 $1588 B3
有意 telegram @ggooodboyy

收兩張22號 688/988

TG ken017

放兩張 1588 b3 星六～有意帶價contact
or telegram renee0000

好意頭

收兩張688/988 telegram: leo0888

係咪無可能買到A區企位

Telegram: bb17_tele

21/1: 688 x 4
22/1: 688 x 4

又唔覺得好難買喎呢次
咁都有得炒

22號 一張 2188 坐位S4區，價錢可議
email yaa_yan@hotmail.com

我都係咁諗
明明有卡就入到
啲人係又買多唔係又買多
鬼唔望炒唔起

賣 A4 企位 2188 兩張 原價連基本手續費
已有飛係手

放2張1588 b3 正中間首批入場

帶價密

Telegram: LIHKG_Scared

數就扣左，但無email, 落到去又話無紀錄
有無巴打都係咁樣既情況？

我係囉！打電話去又無人聽 成班購票通死全家呀屌

放22號988 4張 telegram: muscularleela

Same

放一張$988 b5
帶價telegram : emooojj

唉屌佢老母，飛在哪

放22號 2張 988 （b2) 同 2 張 1588（b3)
Email : bb20161122@gmail.com

等錢洗呀

有多2張$988
Telegram:yu000012

飛已取

祝所有炒飛狗平安夜死全家，過到平安夜都過唔到除夕夜，包括自稱手痕click多左果班

Queue no.係咪有影響？ 越後姐係去到得番後面？

全部都係黃牛？

放4張B4 1588第一批入
Telegram: langkawi20162223

我有一張 比人放飛機 但唔係原價囉 內部訂購買嫁 唔係黃牛啊我

21號 B3 7xx 連位兩張
Telegram: Ceylon

facebook問價 有人開2188飛4000蚊
好撚on9

求2張 22號988
黃牛免問
EMAIL:ntking7.7@hotmail.com

等多兩日啦 如果我收夠自用既就放左d 1588飛佢

收688或988或1588 兩張 帶價
Telegram:Stevechow

hello 搵你唔到 or 你 telegram 搵我 ？ renee0000 1588 b3 sat 連位

放2張 1月22日 $1588 B3
有意 telegram @katherineee17

收 988 1588 一張

TG@Ken017

放：21,22號各一張 2188a區企位
內部訂飛 1月中上旬攞飛
比朋友放飛機 有冇人可以收咗佢 我唔想一個人睇兩張啊屌

放兩張 21號 $1588
B3區，排隊編號80x 連number

有意請連價錢telegram搵我，thanks.
Telegram id: tb011

搵左你 等你覆

放2張 988
少少手續費
Telegram:yu000012

1張988 b5
Telegram: emooojj

但又扣左錢

點算 我都扣左錢

我要飛呀屌佢老味 聽日10點再上過買唔返a就搞到佢退錢唯止

收到$2188 x 2
Email

已經入唔到

原來扣左錢冇飛...
好彩尋日真係買多左

已到入到 但未有飛賣

今日唔似有

入唔到！！！！

點入架

I'm in

x 2

我已經知道你班仆街點入

今日應該難過琴日啦多幾款信用卡搶

點入

咪又係不斷㩒，會有咩特別方法咩

入到啦 等10點

入到啦

又係收唔到OTP 屌你老母

幫買
只收原價+原有手續費

2張

可以繼續幫買多4張 原價加32手續

688 please

688x4

可以幫我嗎
想要2張 21 號 $1588

688 x 2

1張 唔該巴打

邊場都得 688四張

6張入手

$688 x2

講邊日同幾張先得架

邊日都日 1張 thanks!!!

*得

$688x2 邊日都得

688四張 邊場都得

21/1 688x3

22 b1 688有冇幫到手1張？

可幫買688x2嗎？

一日有班盲俠
一日...

搞掂

有無人有 688x3

Telegram ch007008

邊日都得 688/988 x2

入唔到

求幫買2188 a2/a3 2張
或者
688 2張

感謝！！
巴打email我 Leung.hoiman00@gmail.com

想要688/988邊日都ok😭😭🙏🏼

大大 仲買唔買到

求688 22號 2張

tele。hehe1204

$688 x 4

屌那星 重入咁耐既

希望其他巴打繼續幫買
打擊黃牛

入都入唔到...

點解你地買到咁多張但我仲未入到架

我都入唔到

屌佢老味 入左去彈返出黎

屌，終於揾到方法禁兩下就入到，成功

22號
A1
2188兩張

仆街 本身入到但驚20分鐘唔夠禁就logout左
跟住入唔返

咩叫禁兩下呀 求指教

咩方法

即係點

想知

召喚 夏天
已幫你買星期日688兩張

求幫買任何日子688兩張，加手續費加車馬費

求讓

感謝 telegram: lam111

放2張21號B2
Email我
cw200614018@gmail.com

屌 入左去 但冇confirm個制比我禁

求幫買2張 688/988 2日都得

其實$688+$200
有冇人要?

你收皮啦，好嗎
而家好難買咩

加100要

求22號 688 兩張
tele hehe1204

仲有冇巴打會幫買？688/988

唔想買黃牛住 唔該哂

巴打 多謝你幫我 我岩岩成功入到買到了
你幫我買果兩張 可以讓比其他巴絲

跪求兩張21號 688

可唔可以比我

再幫
寫低邊日幾張咩價位

比我

只要22號

有無巴打可以幫手買4張688
邊場都得

想要星期日688兩張

22 號 688 x2

A4 standing

係咪今日又賣哂，已經搵唔到個 event

4張 688 21/22都可以

Ok 你先
俾你

求讓22號 2張688

tele hehe1204

兩張 21 號 1588 B3 正中
原價益巴打

tele hehe1204。
唔該哂巴打

而家入到
1588仲有 有無人要

有冇人有兩張21號688啊

無曬$688同$988了

22 b1 688 x 1

gdragon同bigbang有咩分別？

我今晚先搵你
冇tele

入到但688賣晒

有冇人可以原價放688 or 988 呀

屌我都係

巴打可以email
lihkg1204@gmail.com

感謝你

星期六$988 2張 換 星期日$988 2張
留mail thanks

有冇巴絲原價放 22號 688

Easy cop

攪掂，
standing zone 兩張1588
seating zone 兩張入手

係咪唔幫喇

求原價 星期日 兩張688/988

無哂688

有冇手足可以買2張688

企位冇晒

有冇人有22/1 688 B1 原價放

聽日一齊㩒
不過已經好後了，做定心理準備

收2張688 有冇手足放

企位都有分前後？

求兩張星期日988
少量手續費
TG @ken017

巴打可唔可以幫多2張

明明應該訂咗,但㩒去交易記錄見唔到嘅

洨智障 同 Rocknroad
已sd email

留telegram ok??

無citibank卡既要等聽日
係咪多數買唔到
想買688 x2

22/1 $988 2張
sellingthings349@gmail.com
+少少手續費

仲未入到去，F5都爆爛

入到都冇用

TG: CyrusChanHK

有企位編號架

我琴日11點買988已經6xx

聽日仲要係公開 一定仲難

今日係12xx

盡幫啦

2188 好似所有2連都sold out 左 22號

22號除s3s4都無哂2連

跪求是但一日兩張$2188/$1588 既連位，
f5 左好耐入到去話賣哂 :-

原價+ 少量手續費

email : steveyiu2005@gmail.com

A4 $2188 兩連
原價+原手續費
TG: qqeeyore

好似賣哂 再入到 乜都無

你都係正常途徑上網㩒？

尾場
2188 A1兩連位
Tg: kaven04027

梗係啦，但通常㩒一兩分鐘就入到

我頭先㩒左二十分鐘先入到

求兩張星期日688
少量手續費
TG @ken017

幫唔到了 賣哂

巴打可唔可以幫手買兩張星期日688/988

巴打價 22號既+232
Telegram: lihk1234

最後10點半買到988x2

差一張星期日688

放2張 988
排隊編號：5xx
少少手續費
Telegram :yu000012

放
21/1 2388 A3
21/1 988 B2
22/1 1588 B3

TG
lihkgboy

or email
lihkguse@yahoo.com

少量手續費

$688
2017/01/21 星期六
B6 企位 x2

$688
2017/01/22 星期日
B6 企位 x2

兩張不散放
少量手續費

指定今日TST交收

TG: hkgescapehk
Email: hkgescapehk@gmail.com

搶到2188 同 688

求22號 688x2

TG: waterlee414

求22號688x2
Telegram @Ken017

扣左數 無飛單野 點搞
有冇巴打分享下

原價放A4 $2188 兩連
TG: qqeeyore

我要

有無人a區優先前過1000no.?

麻煩TG我啊

22/1 A4 $2188 x4
少量手續費
TG:yycam

放一張 22/1 $2188 坐位
有無巴打要 +小小手續費

22/1 $988 2張
telegram @hay401
+小小手續費

Add唔到你

尾場，
1588 連位兩張
排號1000內。
加手續費

Telegram:sirus2804

放

21/1
2張1588 b3 正中間首批入場
2張988

22/1
2張988

麻煩telegram下我

Telegram: LIHKG_Scared

21/1 星期六 $988 2張連位
編號501-1000 2點半入場
現飛在手即日交收
ronald2017tk@icloud.com

呢度真係牛氣衝天

而家再試下add

Telegram: kaven04027

尾場
2188 A1兩連位

$2,188
2017/01/22 星期日
A3 企位 x2

$688
2017/01/21 星期六
B6 企位 x2

$688
2017/01/22 星期日
B6 企位 x2

兩張不散放

指定今日TST Exit L3 18:45交收

TG: hkgescapehk
Email: hkgescapehk@gmail.com

星期日1588求換同日688/988

求2188企兩張！

Telegram : yycam

收三/二張 688 任何一日
showlove728@gmail.com

放星期日988/1588

tele：LeeLeeLee
email：leeth3111@yahoo.com.hk留電話

22/1 尾場
$2188 坐位 x2
原價加郵寄費手續費放

Line: zero2ten

22/1 688 四張
22/1 988 兩張

telegram: bb17_teletele

聽日有冇人要 我應該會搶到
原價加32網站手續費
我幫朋友買 我另外最多買5張

3張688 唔該你

Email showlove728@gmail.com
Tg:RaymondMH

688 x 2 pls,邊日都得

22/1 b1 688巴打得可以順手買一張唔該

21既ok嗎？我盡力

任何一日都得

688x2 最好22號 plz

放2張988 21號
加少量手續費
cw200614018@gmail.com

放星期日22/1 988/1588

tele：BangBangBan
email：leeth3111@yahoo.com.hk

688 21號 3張得唔得

跪求兩張688
TG:

韓狗野都好搶
捐左去好過啦

我要688 21號 三張

唔該你呀爸打 我好想去

跪求兩張988 邊日都得
帶價pm telegram: tkh418

已入手 有無巴c打要？

之前朋友叫我買
但係我都唔睇嘅

要兩張688 邊一日都無所謂

咩價錢

收3張688

21號

同問

跪求兩張688 21號

1588 一張
$2500

放22號 - 2張 a3 區，2張 b1 區

另外可幫巴絲訂聽日 但唔包得 因為我都想睇星期六

我買21既 咁依加有4個位 有冇多兩個人
有既留contact

a3 咩no 價錢如何

巴打幫手兩張688

telegram: aking47lun

我有2張a2 6000 巴打要？

whatsapp 56961778

16xx $5500(2 tickets)

放988 一張 b5
TG: emooojj

放 1/21 $688 4張 b1
1/22 $688 2張 b6
有意出價pm / telegram @kolala12

22/1 A4 $2188 x4
岀價pm
TG:yycam

$2000放21號$1588 有4張
TG langkawi20162223

放22/1
B3 $1588 4張
B2 $988 4張
Whatsapp 91437813

放1月21號 2188企位x2 10xx入場number
whatsapp 93210369

我要688 21號 三張 唔該爸打

Email jojowong1216@yahoo.com.hk

爸打我要688 21號 三張 唔該

放21號星期六飛

A3 5張連位，可散買 （號碼138X)
B3 2張連位

獨愛tb011 • 3s
放21號星期六飛

A3 5張連位，可散買 （號碼138X)
B3 2張連位 (號碼80X)

Telegram: tb011

尾場，
1588 連位兩張
排號7XX B3區😋
加手續費

Telegram:katherineee17

收皮喇垃圾

黃牛死全家

呢到都好多黃牛！
都唔明點解啲人有自信開高價，自己個number成千幾

21/1 星期六 $988 2張連位
編號501-1000
現飛在手即日交收
ronald2017tk@icloud.com

Number 400幾 第一批入

黃牛多到
唔好幫佢地買
睇佢地點仆街好過

過埋聽日，啲黃牛就可以留番啲飛俾自己睇

黃牛聽日唯一做既係繼續買飛，個頭就越洗越濕

要禁F5 定一要兩秒重試？？
好想搶倒好想去

排隊買定上網買大機會啲

個網咁快死左

韓畜fatc

我9點入已經入唔到

希望買到四連位

有排隊咩

有

又係入唔到個網

個login制冇反應

有冇巴打幫手買

有冇direct link？

有無人入到？

Busy

錯link

係咁禁F5定等2秒禁RETRY制

勁多$688

幫手買5張得唔得呀巴打

你入到？

有無人幫手買兩張688 22號
入極都入唔到個網

有無邊條link

求兩張688

求2張

狂買$688
買完話俾你地知

求2張
入唔到

勁多飛

求幫22號 688x2

感謝

求兩張988

同求2張688

求4張

Btw
$800一張俾你地要唔要先

688留名區👋🏻👋🏻

感謝 好心有好報

求兩張

ok

冇晒2188

求多張

如果買到
麻煩聯絡我 judyyymak@gmail.com
TG Judyyymak

要

要 如果有
Email me: cwi333466@gmail.com

Ok

688已經冇

求4張 pls pm

中間飛仲有

要兩張，10fungp@gmail.com

要
有嘅話請email kjwhehehe1221@gmail.com

Telegram @ken017

988都ok

唔洗講野 琴日8張原價比哂巴打

今日
21 號 688 飛
b1 4張 b6 4張

原價 加少少手續費比我買m 記 就得

究竟你地點入

幫買兩張988 ok?

988仲有小量 2158仲有貨

去cityline主頁 禁有個位冇限重試 巴絲加油

btw黃牛死全家

買到請pm

巴打無telegram

邊到

988無哂

要3張 showlove728@gmail.com

冇晒688
2188 A2 A3都冇晒

Telegram左你

去呢個網直接撳，唔得即刻close tab，再撳
應該快過等佢個retry
利申啱啱買完

要 kawho27@gmail.com

要21 688

求2張22號嘅688/988 最好原價啦
有嘅請email kjwhehehe1221@gmail.com

有direct link架屌 不過呢到冇加密

韓狗有咩好睇

想知 求pm

那有pm

屌仲係入唔倒，絕望

買到1/21 $988 2張
有意 telegram @kolala12

係咪注定要食炒價

pm我67022742 比條direct link你

想要688 x4
邊日都得 有無巴打放

放星期六 $988 6張 B2-17xx
oldmanpushchelsea@gmail.com

我買左5張688 但有2個fd 唔sure去唔去
如果唔去 800有冇人要

兩日都賣哂

有
Tg RaymondMH 要曬3張

得2張

睇錯

入到冇哂688
有冇人可以讓一張俾我？

有2張21號 988
加少少手續費cw200614018@gmail.com

巴打我要 tg: aking47lun

想要兩張

要 judyyymak

本身心情唔好
見到你柒左開心返
多謝巴打

要晒2張

想要2張
請email kjwhehehe1221@gmail.com

唔洗 Good day

係咪賣哂了?

688 佢寫少量，係咪即係無？

已滿先係無（好似係）

22/1 $988 有4張
$1588 2張
telegram: hay401

On9比錢係咁fail,明明有credit

我都以為冇
我不停禁,最後買到1張

禁左35分鐘都入唔舖

賣哂 得番傷殘位

所選之票價已售罄。

撳極快速購票都sold out

點解我淨係見倒重試

22/1 988x1
22/1 1588x3

有無人有興趣？

收22號 3張688 拎黎救命
TG RaymondMH

好唔開心呀！！！！

唔好比黃牛賺呀

一張易禁啲
我星期一買，想要三張，禁黎禁去都無三個位，
最後分開左兩次買，一次二張一次一張，竟然都連到位

平放21/1 a4 2188 2張
pm me

得返坐位
有冇巴打要
原價幫買

5MINS 內要決定
TG:lihkgboy

22/1 a1 兩張連位
Tg: kaven04027

座位仲有大量

22/1 988x1
22/1 1588x3

有無人有興趣

@kara_kikiri

收 688×2 邊日都可以
接受少量手續費
thanks

judyyymak@gmail.com
TG Judyyymak

988有興趣

再問多次
原價坐位 有冇人要?

5分鐘唔覆就會自動彈返出去買唔到

恭喜哂

求22號2張988
接受少量手續費
ntking7.7@hotmail.com
TG JasonnHo

姐係個排隊編號連住？

係呀，排隊編號係咪姐係連位

希望巴絲打都買到飛啦

有1/22
988 二十張以上
1588 十張以上
有意email
lihkg4854@gmail.com
請埋預幾多錢
要幾夠張，幾多連

22/1 1588x2

有無人有興趣？
@kara_kikiri

求688*2 邊日都得
希望去唔到既巴絲打可以讓俾我
TG jwong2016

I am loser

有 22/1 $1588 x4

有興趣留低tg

22/1 $1588x2
(3300 兩張）
telegram @hay401

收22/1 兩張688, 800蚊收

請TG @shushu618

email: jasonlihkg2016@gmail.com

幫巴絲們買左1/22 $2,188x2 A1
原價+官方手續費 有意PM

唔好買黃牛 黃牛網除左688 988 A23 其他差唔多蝕咁濟

遲D用返原價買唔好？

利伸買唔到688 買左1588 有D後悔用太多＄

邊度會有原價

想收2張688/988

有4張1588 有興趣搵我 非黃牛

22/1 1588x3

有無人有興趣？

@kara_kikiri

收兩張 688/988
價錢可議
Telegram @roynwa

Big Bang 0TO10 concert in HK
$2,188
1月21號 A4 企位 1張
1月22號 A4 企位 2張
Telegram : spongeolaf

收兩張$688 每張800
要係1月21日
Tg:Leo0806

Push

推下先

推一推
貴啲啲都ok

屌差一張22/1 688

自推

21號 1588 A4 2188 各兩張

每張收返50蚊手續費就ok

tele: lihkgticket

22號 B4 1588x3

推吓先

@kara_kikiri

幫巴絲買左兩張 22號坐位
加官方手續費同郵費

有興趣可pm
（定未有pm功能）

係咪無人會要坐位
頭先興奮得濟 買左坐位
有人要既我原價讓
2188 坐位
唉

21/1 星期六 $988 2張連位
編號501-1000
ronald2017tk@icloud.com

單數無罪！收多次 最好係22號 688 三張
我每張請你食到新包兼加大比你
TG:RaymondMH
showlove728@gmail.com
伸出援手

有2張21號988
加少少手續費cw200614018@gmail.com

800蚊收2張688 21/1
感激不盡
TG:

原價加手續費放兩張1588 22/1. B4

有冇人岩？

有1588 B3 B4 各2連
email我：appleiphone6666666@gmail.com

韓國MK仔

原價2188+100手續費放s1,s4單丁位，有意whatsapps 93480869

有意mini.e@yahoo.com

800收 688×2 邊日都可以
tg: @andy948

兩張1588
推吓先

巴打仲有冇呀？可以點聯絡你？

Tg加我：goldgg

800收2張1/22 688飛
TG：gnrizzy

去嗰D都on9

我有2張2188 同2張988 尾場
Tg: doogyyyy

$800 收1/21 688一張

我決定唔去睇了

一張賣畀巴打 得返一張1588 加返郵費網上手續費就ok

erererjun

已tg

只求讓出
Telegram Id: luffykingg

688 賣哂

800 收兩張688 1/21
Tg:Leo0806

1588 x4 原價放

Tg: hkglemon

有2張22號988
加少少手續費

Telegram: william_lo

1588x4 原價加手續費
or

賣1月21 a1 2188x2
原價加cityline手續費 留contact

whatsapp：97819192

頭場2張a1連位
尾場a1單丁 3張a4連位

Telegram:ayogg

收3張688 $800 21號 email jojowong1216@yahoo.com.hk

票3張21號😭

推
原價貴200都收

想22/1 688飛換21/1 688飛 個frd生日想正日去睇

仲有冇1588要2張

有 telegram hkglemon

22/1
有$1588 同 $988
Whatsapp 91437813

21/1 星期六 $988 2張連位
編號501-1000
ronald2017tk@icloud.com
原價手續費加少少放

21/1 $1588 *2 no.8xx
22/1 $1588*2 no.21xx
telegram renee0000

有一張22號 688 出售 3:00入場
價錢tele傾
Tele : bigban369

係bigbang369先岩

放咗兩張$688俾某巴打

禁禁下買到兩張22號既688

求讓 tg:waterlee414

頂 我仲係個版重試

我自己睇啊....

其實我懷疑坐位收2188應該係佢哋可能會響嗰度出嚟/花車/有個台...邊有可能收2188咁q遠

頭先仲撳到6連坐位

可能可以放到張688 22/1出黎 等我問實個fd先

Gmail 10fungp@gmail.com

要 tel @hay401

放2188 A1嘅門票 我有4張

我朋友買到688
本身有四張1588 成本價+$50益巴打
21號場no. 6xx
Telegram @ivinthec

我係放1588嗰啲 唔好意思1999咗

最新禁左入去

22 Jan, 688, 988, 2188 已滿
1588同2188坐位 有少量

B3 $1588飛 2張連位 每張+50蚊
有意WHATSAPP 68555827

21 Jan

688, 988, 2188 已滿
1588同坐位重有少量

21？我要！email jojowong1216@yahoo.com.hk

有無機會加場

放1.22號 988位四張

收尾場2188企兩張

幾錢?

幾錢？

TG taikitsiu

發生咩事 韓狗開演唱會竟然可以討論到三十幾頁

原價A1放俾巴打
mini.e@yahoo.com

有
Tg: doogyyyy

放2張 988 第二輪入
Tg: doogyyyy

原價+官方手續費放
22/1
$1588 B3 x2
$2188 A1 x 2

原價+官方手續費放
22/1
$1588 B3 x2
$2188 A1 x 2

Whatsapp:60772787 or pm留contact

放 22/1 $988 x2
+ 少手續費
telegram @hay401

21號1588 原價+官方手續 3連
tg: marcopt

放一張21號 988 b5
TG: emooojj

22/1
B3 $1588 有連位6張！
Whatsapp 91437813

想睇688 但冇朋友想睇 要自己一個睇

原價收A2 A3

想收一張688自己睇 另外有無手足可以一齊睇

hi我sd左email,但未見你覆，請問係已經賣哂？ judyyymak@gmail.com

Hi 我都要自己睇

有無諗過一齊睇呀巴打

仲有冇688呀

好呀 我都未買到

$1588 4連 21/1 (Sat) 有現飛 每張只係加少少手續費
有冇人要？

TG：lam0507

21/1 $2188 2張連位
22/2 $2188 3張連位+1張單丁

telegram: ayogg
原價+小小手續費

有2張22號$988
加少少手續費

Telegram: william_lo

22/1
$1588 b3x2
$1588 b4x2
原價+手續費
Telegram hahaha0109

放星期六 $988 6張 B2-17xx
收小量手續費
oldmanpushchelsea@gmail.com

放1/22 A1區$2,188x4
mini.e@yahoo.com

我都要自己睇
但我都未買

一齊？有冇tg?

有冇tg

放星期日 22/1 988 1588飛
加少少手續費
tg：Bigbigbang2201

原價 1588

一張賣左畀巴打 得返一張1588 加返郵費網上手續費就ok

tete erererjun

遲左覆 我21號個2張688佢地去放唔到啦

但22號 個2張688可以放

要就tele @baeboy

另有兩日各2張a區 現票

有 comeonjames003

有無巴打想買兩連位星期6 s2區?

放1/22 A1區$2,188x4
有事未能出席，可議價
Telegram: incase0831

比你tg我

純幫人問

21號 a4區 2188 連飛兩張 每張賣2700

價錢唔係我定

有意請email:jerry218490@gmail.com

放

22號 $988 原價加小小手續費
22號 $688 4連 第二批入場時間

有意 Telegram : en695
或 email : sunszeto788@gmail.com

21/1 星期六 $988 2張連位
編號501-1000
ronald2017tk@icloud.com
原價加少少手續費放

放一張 21號$688
（3:00入場）
Tg: BBw21

原價放都俾人放飛機

1月22號 A4區 $2188兩連
有現票在手 即日交收
TG: qqeeyore

4張1588 1月21 原價放
計埋手續費6480
第一批入場
TG awuihc

22號2張988
有興趣TG tttttww

推 原本自用嫁

有好心巴打要左張。
$2,188x3 可議價

放1月21號 $2188 a1 x 2 排1060 原價
tg kittttt999

所有飛已經有巴打預留，等待交收
多謝查詢。

放
21/1 22/1 $688
只放雙數
不是原價

TG: hkgescapehk

22/1 1588 飛原價+50蚊手續費放

有意tele：flyingchicken

咩區？

收一張 22/1 $688 b1 3:00入場的

想收5張22號688x5 飛 散收都ok
telegram :Kennethkuma

放
21/1 22/1 $688
只放雙數
不是原價

TG: hkgescapehk
Email: hkgescapehk@gmail.com

轉1張 0.TO.10 Final in HK 1月21日門票，詳情如下：
日期：1月21日
位置：b6 -no.1200
[轉票 - 1月21日企位2張］
轉2張 0.TO.10 Final in HK 1月21日門票，詳情如下：
日期：1月21日
位置：b3-no.8xx
轉2張 0.TO.10 Final in HK 1月22日門票，詳情如下：
日期：1月22日
位置：b3 no 21xx
telegram renee0000

跪求兩張688 意tele @zaluki3

21號 放1588 b3 3連位 原價+手續唔賺
tg marcopt

留名

收兩張688
任何日子no.

22/1
$1588 B3 有6連位
只求盡快出售
Whatsapp 91437813

22/1 2188 連號碼 兩張
加少少手續費

Telegram: ZZZ 276

22/1 1588 飛原價+cityline手續費放

有意tele：flyingchicken

22/1 $1588x2
第三輪入場
telegram @hay401

放一張988 21號b5
TG: emooojj

原價放飛 2188 + 1588

Telegram hkglemon

收988 兩張 tg: zeus0612

放
21/1 $988
只放雙數
不是原價
有意tg: adriankk

收 22/1 988x2
Tg Jasonnho

B4區四連位no.6xx
原價$1588放 手續費都唔收 現飛有收據
最好呢兩日交收
Line: iafia

22/1 1588 飛原價放，唔收手續費

Telegram：fy2201

放一張22號688飛
有意boylol11111@yahoo.com.hk

想收688/988 一張thanks TG: eightpointzero

想收 21 Jan $688 一張

Telegram: hanggggor

688可以join一齊睇 冇fd陪

22號 放 $2188 +原價手續費 A4 no.12xx
Email: tsubasa_7@hotmail.com

想要 21/1 $688 一張

要1張$688 請pm

$1588*2 21/1 如果就到我交收 (香港仔個邊)就原價放($3240)只收 citylink手續費 tg renee0000

呢度邊有pm功能，有無聯絡方法

BigBang 22/1 星期日
$1588 B3 standing
原價加官方手續費($1588+32)
只求盡快出售
$1620 per 1
Whatsapp 91437813

原價加手續費放$1588 兩張（即$3240）
22/1 no. 7xx 😬😬😬
Tg: katherineee17

原價放4張22號2188 4連
tg:kennethkuma

咩事2188 1588 燶到咁

好想有得炒咩

2188 688
冇燶
其他

坐位仲燶

有冇人想交換飛

21號688想換22號 x1 張

定有冇人想要

放
22/1 (SUN)
$1588 B3 企位
Number. 8xx ，14:30入場
4張連位，雙數位賣
收少量手續費
有意telegram: Oops_

有冇人有1月22日 bigband $988 飛 兩張
聯絡方法： auyuiting02@gmail.com

跪求3張988（兩張都要），希望係原價加手續費
chuchuchujai@gmail.com

放一張988 21/1 原價加手續費
或者換22/1 同價988
TG:RayMh97

蝕放 bigbang $1588 2連 21/1
$3000兩張

WhatsApp97819192

原價 放 $2188+信用卡手續費 A4 no.12xx
Email: tsubasa_7@hotmail.com

b3 $1588 原價放
tg renee0000

收
星期日 688 b1(最好3點入) 1張

平放
星期六 2188 a4 連號2張

Telegram: baeboy

放1/22 A1區$2,188x2
有事未能出席，可議價
Telegram: incase0831

放 1/21 星期六
$988 B5 兩張
No. 7xx
telegram : chiiiovo

收2張 22/1 $988
最好原價加手續費
聯絡方法Telegram: Woody Chui

放一張 21號988 b5
TG : emooojj

放988 四張
B2/2 b5/2

有意tg:adriankk
最好帶價

放 22/1 星期日
$988 B5 3張
No. 4xx
telegram : bbsnow

放 a2 企位 2張連位， 有意帶價

求22號 4連位 1588或以下既飛
Telegram: ks531154

放
21/1 22/1 $688
只放雙數
加少少
地點就我

TG: hkgescapehk
Email: hkgescapehk@gmail.com

21/1 $688 x2

telegram: bb17_teletele

收22/1 $1588 x2
希望可以2:00 or 2:30 前入場
auyuiting02@gmail.com

send 左!雖然晏啲入但真心放 原價

賣3張688
22號飛
Tele:bigband688

想要688x2
咩日子都得
感謝
tg:ashysljt

原價+每張50蚊手續費
Email:Kan_007hk@hotmail.com

另外有21，22 B3 $1588飛
原價+32蚊手續費

有冇人想要688 21號一張 tg @wongjoo

賣6張飛
1588x2 b4 14:30入
988x4 b5 14:00入
全部連位
全部原價+$32手續費
有意telegram:xhideto

放 $2188 A4區 22/1 15:00入場

原價 + $32

sing22698713@gmail.com

放
21/1 22/1 $688
只放雙數
加少少
地點就我

TG: hkgescapehk
Email: hkgescapehk@gmail.co

[換］
1/21 兩張$1588 換 1/22 同價！
21號有事去唔到，求換飛。

有意pm 謝！

收兩張$988
最好原價加手續費
感謝咩日子都得

tg:ashysljt

收
2張688 企位

tg vvv360

放21號 b5 988一張
TG: emooojj

原價放21號 A1 $2188 2張連位
有事未能出席
有意telegram: kelvin824

原價放B4 21/22號 有意
WHATSAPP ME 61981935

收 688 3連座 咩日子都得
Tele: hhhlez

收688兩張 連位 1/21
Tg:Leo0806

做咩咁多負皮？

原價放$2188飛

$2188 A3優先有冇人要？

蝕讓A4同B3連位
每張原價平$50,唔收手續費
有意PM

收21/22號 a2/a3 企位 tg marcopt

收688 x1 兩日都得
telegram: NCKA120

收兩張988 是但一日都得
Tg : martin2011

收2188 number1000內
1588 number 500內雙數
Tg: zicobb

咩編號? TG: rrmyjj

放
22/1 (SUN)
B3 企位
14:30入場，靚位正中間
4張連位

現票在手
原價1588+ 手續費$32

有意請telegram: oops_

放2張$688 1/21星期六
有意telegram @kolala12

放 1月22日 $1558 x6 b3區

1月21日 $2188 x6 a1區

-有意tg:mmagz
非高價票

Big Bang 0TO10 concert in HK
$2,188
1月22號 A4 連位企位 2張
有意請tg: spongeolaf

原價放～

放21號 A1 $2188 4連
低於原價 Tg: bearbb

自推！

[換］
1/21 兩張$1588 換 1/22 同價！
21號有事去唔到，求換飛。
唔該幫幫手

有意pm / Telegram: mixian

賣左??

賣咗
得返$688優先

放 21號 A4
22號b3
各一張
原價放

telegram: hts11

放21號988一張
tg:emooojj

求21號688二張咩號碼無所謂
Telegram: SiuTingLau

放21/1 1588兩張
Number 925同 926
Telegram: Hyumoyeon

仲有無21號啊二張啊？

放
22/1 $688 最後兩張
No 118x X2
只放雙數
不是原價
地點就我

TG: hkgescapehk
Email: hkgescapehk@gmail.com

原價放21號 A4 $2188 2張連位 (可議)
有事未能出席
有意telegram: baeboy

放2188 +1588 低於原價

Tg hkglemon

收22號a2/3 5連

咁多負皮入黎睇下咩事

放22/1 原價補手續費
1588*2 897 898
Tg:xhideto

原價放21號 A1 $2188 2張連位(價錢可議)
有事未能出席
有意telegram: kelvin824

放21號 坐位 $2188 3張
有意TG : noobrid

蝕放21/1首場
$1588x2 (B4)
$2188x1 (A1)
Tg: alexlihkg

放21號 B3 $1588 2張連位
citylink優先訂購 第2批 14:30入場
有意email hkg.jhern@gmail.com

團購買多左2張飛 打算用返團購既價錢放返呢2張飛出去
21號$2188 2張連位
有意email: csiuming333@gmail.com

原價放21號 988 b5一張

tg: emooojj

原價放21/1 $1588 一張
Gmail:johnhinhin12@gmail.com

放1/22 A1區$2,050x2
有事未能出席，可議價
Telegram: incase0831

放A4 $4000/2張 唔收手續費
今日交收
有意EMAIL kan_007hk@hotmail.com

收兩張$988 1月22
最好原價加手續費

放 21/1 A1 15:00 入場飛
有意email: summary@ymail.com

放一張21號 988 b5
tg: emooojj